有冇人母校相繼收皮了

幼稚園
小學
中學點解仲生存緊

我而家就收佢地皮

中小學都收左皮

有呀，浸大收咗皮，變咗浸中

垃圾

上年grad

未,但想佢收皮好耐
中小學幼稚園都係垃圾

成日上新聞

以前間小學變左國際學校

咁巴炮

小學長青，愈搞愈好，有幅大畫我有份畫仲掛住係樓梯間
中學就不嬲無乜人氣聲氣

仲越搞越大，係咁升高

笑咗

浸小喎

幼稚園
小學
中學
沙田工業學院改名IVE

緣份

有個frd讀第一個小學摺咗
轉去第二間畢完業即刻又摺咗